有無一首歌係寫俾提出分手嘅人

點解提出分手個個一定係錯？好似連放負嘅資格都無 有無好歌推介？想喊喊唔出嘅感覺好辛苦

富士山下

劉浩龍 錯定離手
麥浚龍 人渣

爆裂旋風

天窗

滾

屌好慘
提出分手既人唔係錯曬囉
一隻手掌拍唔響呀

好心分手?

矛盾一生？

一拍兩散

戀無可戀？不過好似唔算

屌啱呀
如果係無野點解要講分手姐
貪好挽咩

拍一半拖 說謊 告白

3am

愛情教會我們的事

挽你老母呀返5p啦

再不再見 callstar

林振強 張國榮 心跳呼吸正常？

同意！
總之提分手果個人一定錯哂 無資格唔開心
被分手果個可以拎住被人飛呢樣野無限放大 而從來唔覺得自己係段關係裡面有咩錯 仲怪對方唔好好比機會大家傾下
大佬 識唔識反省一下自己？

挽鞋就有你份 翻5p啦

提分手果個永遠都係狗係公廁。

見過太多人分手係因為無咗新鮮感或者淡咗，而唔係另一半真係有問題。

咁被分手果個嘅感受你又有冇諗過？

Technically, 你連做人嘅資格都無

淡左就會話人錯
唔係佢地無做錯
但唔信提分手果個無野錯
唔想行落去就唔想行落去啦
講到自己都好慘